你點打點趕 黃色點都唔會轉藍色

要完件事 永遠只有藍色妥協
你就算出埋解放軍 黃色都唔會轉
除非你要屠殺晒200萬人

你要龜縮只係增加大家痛苦時間
時間一長左 問題只會多左
到你想解決問題 犧牲只會更加多
五大訴求 變成六大 七大 八大

而藍是可以變黃的